{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jejueseolreda.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주애 설레다"
    },
    "text": "チェジュ愛・ソルレダは済州に位置する宿で、Chosu-ri、翰京面高調路492-4にあります。 この宿は済州中文リゾートから約23km離れており、博物館は生きています 済州中文店からは約24km離れています。 宿泊施設では無料Wi-Fiと季節によって運営される屋外プールを提供しています。 オーサロックティーミュージアムからは約8.2km離れており、無料自転車と無料専用駐車場も利用できます。 宿泊施設にはエアコンが提供され、ベッドルーム2つ、リビングルーム、冷蔵庫付きの設備があるキッチン、ヘアドライヤー付きのバスルーム2つが提供されます。 薄型テレビもご用意しております。 済州愛・ソルレダから24kmの距離には新羅ホテルカジノや中文ゴルフクラブのような名所があります。 宿から一番近い空港は済州国際空港から約35km離れています。 チェジュ愛・ソルレダChosu-ri中心部と約1.1kmの距離にあり、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェジュ愛・ソルレダはどこに位置していますか？",
            "answer": "チェジュ愛・ソルレダは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェジュ愛・ソルレダはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "チェジュ愛・ソルレダでは無料Wi-Fiと屋外プールを季節によって運営しています。"
        },
        {
            "question": "チェジュ愛・ソルレダから済州中文リゾートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "チェジュ愛・ソルレダから済州中文リゾートまでの距離は約23kmです。"
        },
        {
            "question": "チェジュ愛・ソルレダから博物館は生きています 済州中文店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "チェジュ愛・ソルレダから博物館は生きています 済州中文店までの距離は約24kmです。"
        },
        {
            "question": "チェジュ愛・ソルレダからオーサロックティーミュージアムまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "チェジュ愛・ソルレダからオーサロックティーミュージアムまでの距離は約8.2kmです。"
        },
        {
            "question": "チェジュ愛・ソルレダで利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "チェジュ愛・ソルレダでは無料自転車と無料専用駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェジュ愛・ソルレダから新羅ホテルカジノまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "チェジュ愛・ソルレダから新羅ホテルカジノまでの距離は約24kmです。"
        },
        {
            "question": "チェジュ愛・ソルレダから中文ゴルフクラブまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "チェジュ愛・ソルレダから中文ゴルフクラブまでの距離は約24kmです。"
        },
        {
            "question": "チェジュ愛・ソルレダから一番近い空港はどこですか？",
            "answer": "チェジュ愛・ソルレダから一番近い空港は済州国際空港です。"
        },
        {
            "question": "チェジュ愛・ソルレダのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェジュ愛・ソルレダのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 502
    }
}